力證中波先，黑哨（有圖）

睇住班傻閪話黑哨 好撚爽
唔面對現實